有冇人覺得許庭鏗唱唔同歌都好似唱緊同一首咁?

唔係話佢唔好聽 只係好似首首歌都唱到變左同一首咁 未聽過嘅都好似聽過咁

同感

就算成隻歌嘅feel唔同都好似一樣咁

Agger

駁唔到

聽得多直頭分唔到歌名